{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5666&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 포레스타"
    },
    "text": "駐車場の情報によると、駐車可能な車両は予約部屋につき台無料で駐車でき、中型車以上、改造車、スポーツカー、大型SUV、ワゴン車、貨物車などの駐車はできません。 また、駐車はチェックイン時間以降のみ可能で、徒歩でチェックした後、車で訪問する場合は駐車できません。 駐車場が必要な場合は、ホテルに連絡して可能かどうかを確認する必要があります。 駐車情報を知らずに要求してキャンセルや払い戻しはできません。 このホテルは計8台の駐車施設を備えています。 3人以上の成人の男女同室での宿泊は不可能であり、客室に入室するすべての人数に対して追加料金がかかります。 当日予約はキャンセルできず、客室の最大人数はロイヤルスイートルームを除き2名に制限されます。 全客室の追加人数は許可されておらず、密かに入室する場合、退室措置となる場合がありますので、注意してください。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、事前駐車はできません。 未成年者の出入りは厳しく禁止され、特定客室の指定入室は不可能であり、チェックイン時にランダムで割り当てられます。 ペット同伴での入室も許可されておらず、見つかったら払い戻しなしで退室措置となります。 フロントに保管を依頼していない忘れ物については、ホテルでは責任を負いません。 忘れ物は退室後最大6ヶ月まで保管され、この期間内に受け取らなかった忘れ物に対しても責任を負いません。 待室予約は予約時間からチェックイン時間までを含めて適用され、予約時間より早く到着した場合は到着した時刻を基準に利用時間がかかります。 身分証明書を持参する場合、フロントでノートパソコンをレンタルできます。 フロントおよびその他の施設によると、全客室料金は2名を基準とし、3名以上の大人の男女同室での宿泊は入室をお断りしており、これに対するキャンセルや払い戻しはできません。 入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しもできません。 そしてキャンセル及び払い戻し手数料は予約時に案内されたサイトの内規に従います。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "予約部屋につき台無料で駐車できますが、中型車以上、改造車、スポーツカー、大型SUV、ワゴン車、貨物車などは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に車で訪問する場合、駐車はできますか？",
            "answer": "チェックイン時間以降に駐車が可能ですが、徒歩でチェックインした後、車で訪問する場合は駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用については、事前にホテルに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "駐車場が必要な場合は、ホテルに連絡して可能かどうかを確認する必要があります。駐車情報を知らずに要求してキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "このホテルは計8台の駐車施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の成人の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の成人の男女同室での宿泊は不可能であり、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルできず、客室の最大人数はロイヤルスイートルームを除き2名に制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室に追加人数を入れることはできますか？",
            "answer": "全客室の追加人数は許可されておらず、密かに入室する場合は退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、事前駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは厳しく禁止され、特定客室の指定入室は不可能であり、チェックイン時にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は許可されておらず、見つかったら払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物についてどうすればいいですか？",
            "answer": "フロントに保管を依頼していない忘れ物については、ホテルでは責任を負いません。忘れ物は退室後最大6ヶ月まで保管され、この期間内に受け取らなかった忘れ物に対しても責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "待室予約はどのように適用されますか？",
            "answer": "待室予約は予約時間からチェックイン時間までを含めて適用され、予約時間より早く到着した場合は到着した時刻を基準に利用時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参する場合、ノートパソコンをレンタルできますか？",
            "answer": "身分証明書を持参する場合、フロントでノートパソコンをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "大人の男女3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室料金は2名を基準とし、3名以上の大人の男女同室での宿泊は入室をお断りしており、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻し手数料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻し手数料は予約時に案内されたサイトの内規に従います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 794
    }
}